點解啲煙民冇錢都要食煙

頭先見到有個阿叔特登走埋去垃圾桶側邊問人可唔可以畀支佢食

冇錢食煙就戒咗佢啦

好折墜